世柒教路：請善用美國ice 網址舉報黑警及其家屬

push

Push

推

非推不可

我要攬炒

求英文巴打 大舉舉報佢地

大家要善用老豆搵仔嘅資料

藍絲飛雞唔洗飛北美線

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

推俾老豆搵仔！！！！！！！！！

推呀

Pish

PUSH

推咗先算

PUSH!

Tui

扌隹

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

908 美領見

pish

重要

永久推

Error 左

有無人起到d 有us 親人全部間碟來

之前唔係有隻四眼狗申請緊移民咩

#k

721 811 831

一齊 舉報

置頂

屌你老母！藍屍咁撚中意篤灰，老豆搵仔入面班賤畜一定要舉報晒仲有班藍屍同建制狗！例如高志森！

光環道德撚: 對家篤灰 唔代表我地要跟佢地 大家唔好篤呀

世柒呢鑊撐你

奶完雜種個巢皮袋底仲想移民？全部返大陸食大陸屎啦死共狗

一係比人清算/一係同人攬炒

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

唔係篤灰，幫佢哋不同大陸割蓆姐

黨鐵高層及相關人士都要
其中一個協助721 811 831嘅主犯
[url]車務總監致車務處同事的信

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

正喎屌你

俾ice條link出來？ 有vpn入唔到佢個網

有無人有資料呀

推 《香港人權及民主法案》必須立刻通過
舉報黑警 制裁狗賊

error

推比老豆搵仔
Port飛雞警嫂做唔到北美線

人手置頂

要交晒班仆街黑狗上去

勁喎！

😡😡😡

推啊

幫推

正啊喂

優先舉報上過鏡/影到暴行/開槍嗰堆先

第一個：散仔協會主席

大推！

っp

綠卡拜拜

節錄：

唔好以為你係British Citizen無事，現有British Citizen美國 免簽VWP，係無得上訴，如果涉及酷刑，美國係遣返你返 英國，跟住英國Home Ofce會做嘢。Home Ofce好重視 ICE 交過嚟啲le，所以大家一定要篤灰，天網恢恢，疏而不 漏。我睇土共班冚家鏟，仲可以惡幾耐。

唔好推啊

web form條link入唔到？

推！

篤灰篤得咁過癮吖拿

有無書信格式參考？
舉報時需要提供咩資料？

林奠應該第一個遞上去
仲有習總家人！

推！！

快d 幫幫手啦

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

有用

bookmarked

推 有冇template

老豆搵仔終於可以大派用場

推 求template

推推推

我有親戚係黑警，但佢老婆子女係澳洲藉，佢婆講721 d 人抵打，仲話打多幾下，賤9格，有無渠道舉報

不能只有我看到

要push

齊篤灰
你我有責

推 清算大行動！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會 原來監警會冇權傳召證人
YT:

有用，稍後搞

老豆搵仔！

正呀

係我問題 入唔到嘅？

推唔到照推

推到班藍屍死

721
831

老豆搵仔

畜龍等同納䘹SS ，烏克蘭＂金鵰＂部隊，因為畜龍並非徵召而係自願加入

必推

push！

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

save低個po

得閒整下得閒又整下

唔好推

Push
反督灰行動開始

sir!!!

幫推 1/10

幫推2/10

幫推3/10

我入唔到op條link。
跟著Google ice report冇發現。
麻煩paste個綱頁入面ice條link出來，thanks，我想幫下手。

幫推4/10

幫推5/10

幫推6/10

攤

幫推7/10

幫推8/10

this ???

幫推9/10

幫推10/10

日本呢？匪犬啱啱結婚好興去飛田新地渡蜜月

應該一樣
如果入唔到有冇話咩error?

之前係咪有blockchain 入哂啲資料？等我人手逐個send 比外國勢力

推
等佢地無得去旅行

Thanks，原來我揾岩，姐係report堆親共的賣美賊？ 我會做呢樣野！

推到班賤種翻大灣區

一個都不能走!

Pishhhhhhh

係呀
睇返個blog post 要填係human rights violators

yes

此文不可助長

支持成班仆街共享大灣區榮譽
不能不推
推到攬炒都見到

Share埋比老豆搵仔啦

舉報全家

睇唔到個網招推

做野

用 VPN

我記得有個好似搞緊移民去美國

有用
721 811 831

呢啲先係真正嘅高手

Free Hong Kong

揾美國篤灰嘅神奇網址

成全所有藍絲同埋克警永遠愛黨愛國， 唔使諗移民歐美國家

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

之前白衫申請綠卡

身體真誠實

國際線

呢個好撚重要

好撚有用

網頁keep一世！仇恨一世！

幫手舉報

條link Error

正喎
Tui

今鋪唔柒了

P Push

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

推 共享大灣區榮耀

有排篤

一世中國人

strong post

嘩屌，正骨上thisAv丫

正經野要推

推佢老母

推！！！！！！！

721
811
831

長遠要做到日本台灣韓國都拒絕入境 藍絲最愛地方之一

記得有軍雞有做空姐

引佢係澳洲唱国家或舉支旗 然後影相

PISH

推啊啊啊啊啊

不能只有我看見

聽落幾有計，推

召喚英文好嘅手足

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

推到香港警察冚家產

呢個做，立刻馬上做！！！

推
識玩既朋友玩呢d係有影響力

？

猛

一定要passport?

高志森

呢個要推

必須推

全文重點就係呢張form

psuh

高官全部都submit

must puah

推，藍屍同狗仔們係咪好驚?

Error 1005

世柒教路：請善用美國ice 網址舉報黑警及其家屬

lm

Po上藍絲網站 嚇撚死佢地

整撚左全日submit 左一百二十三個....
寫個program等program 做...

無記錯ice 有部門專睇中文

加油

不推不是人

應該令到佢日韓台都唔比飛，睇佢點死

有用資訊，推

好

咩黎

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

咁大陸人自己可唔可以舉報大陸官？

如果淨係得社交媒體ac名同留言有冇用？

push!!! TWITTER 手足!!
還原真相！！！

條藍絲飛雞話上次先話完自己係韓國今次幫幫佢

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

我相信都得, 不過美國情報部門要做多D 功夫

第一個舉報移民梁sir先啦

舉報時整理好啲證據方便對方睇

721 831

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

擁

推爆佢

有冇教學

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

有用，推👍🏻

撐

推俾多啲人睇

正呀喂，推

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

快手 靈活運用所有database 有冇it撚識點樣 快速方便呈現數據

推到佢全家閰家剷

1005？

所以黑警又出個wtapps黎跟風？

tui

P牌推唔到

篤灰小組

馮驊條仆街呢 係咁DQ 唔洗代價啊

推爆 攬炒吧